既然依個政府唔係為香港人 我香港人仲要佢黎做乜

大家岩唔岩聽先